林鄭: 唔會承諾今屆會期內唔恢復二讀

講左冇二讀、下次會交返去法案委員會先

撒回呀承你老母

撤回呀屌你

*撤

push

自膠罰抄
撤撤撤撤撤撤撤撤撤撤

到時可以同今次一樣做法直表返大會二讀
甚至佢反口都得唔返法案委員會都得

總知一句講晒, 唔撤回就聽日上街見

下個月再二讀過

明白，繼續抗惡法

直接3讀

我都打錯好幾次

我又冇話聽日唔上街。照你邏輯其實撤回左下界會期都可以開展咨詢立法工作

即係好想我哋推你落台?

佢嘅承諾唔好信

集結連登力量，尋找潘生潘太

依家港共無一個可信

可悲嘅就係我哋個政府就係咁無誠信

等你班仆街唔記得，下年陰d 陰d 強推
攪到我記者會黑面丫拿
而家扮聆聽先，到時好似喜帖街咁強拆

唔撒咪個個星期集會示威囉 佢以為推後就會無事？天真